新城市廣場冇俾警犬入商場

黑警大撚哂咁
入商場 仲入埋私人屋苑既平台

POLICE STATE

屌你咪撚扮啦

樓主點解釋？

我冇野講
我要驗傷
我要見律師

[警世]

拿！九點個陣有立法會議員問過你地既指揮官有邊路可以比人架，問左半粒鐘冇回應仲要夾硬黎圍攻行人，係你地唔比條路人走咋！

你班差佬仲要咁on9衡入新城市又封火車站唔比人走！你地警察自己走入去商場嚇人制造公眾混亂咋！人地行商場你地警察入去打人制造公眾恐慌，你地正一仆街冚家剷黎！

你地班所謂警察自己亂入新城市搞鳩市民引起公憤，亂捉亂打市民黎出氣，你地比人屌老豆老母，比人圍返轉頭真係自己攞黎！食屎啦仆街冚家剷

你地班所謂警察情緒失控呀！睇左醫生未呀！食藥啦屌！

係新城市職員帶佢哋入去

我唔撚信啦 真係唔俾 保安都可以屌走佢地啦

啲狗佢帶入嚟㗎

背後默許左 事後唔會追究咪入得囉
咪撚咁天真喇

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

冇報驚姐，但警察來了佢帶路

一定要困獸鬥，！因為佢地一定會打錯人，佢地就仆街！岩岩見到佢地打錯左個女人！
唔好走出室外！！！！

但你唔俾警察入嚟
屌你老母新城市

事後老屈逼商場話有報警咪得囉，d狗聲大夾惡，政府一定拖壓比新地。

新鴻基不了

有圖有真相

我就唔係幫新城市講說話

只係佢地放呢個立場出黎
係唔係應該要幫下佢屌警犬 入佢兩下呢

如果新鴻基話唔關佢事佢應該立刻叫差佬離開

算鳩數啦SHK, 又唔見PP比狗入?

冇報警 不過警察黎左佢帶路者

屌商家佬 驚條撚啊

收皮啦

新城shit:「黑警來了我帶路」

有片喎
我屌你老母

我覺得新鴻基要告鳩警察擅入私人地方

警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」

影撚曬仲死撐

屌你老母
好彩拍晒片你地d員工帶路

係咪呢啲？

大龍鳳嚟
咪撚信

立即解雇兩個帶警入商場嘅員工

影撚低哂仲想割蓆

樓主轉貼商場公告姐

一人一留言屌鳩佢啦有片為證都講得出

係撚啊有片係班新地職員帶佢地行

係其他場都守門口

新城市就全入

邊個信

唔想知住呀 推救人post先啦

集中攻狗違法入商場

柒頭黑警
比我一腳伸落電梯 10幾個巴打 趙撚到佢身都起唔到

等睇SHK割蓆：係班獅子狗自己衝入嚟，我哋嘅同事受驚之下被迫配合（設計對白）

Pish 唔係以為講大話無人知呀

點屌走

幾十隻重軍裝 又有槍

港鐵應向警方索償無理封站做成混亂損失